明珠播緊無聲絕境

我智力低睇唔明
未睇過套戲依家睇緊
生仔出世會喊咪有聲，佢地訓覺發開口夢死左幾世？
日常生活係細聲但唔會無聲，咁細聲講野唔得？我覺得老豆玩部電台機仲嘈，仲有松鼠等生物都有聲唔通又引怪？
仲有就係匿係地下室都唔講得野？

即係香港咁
邊個出聲 就拉去坐監

套戲完全睇唔明，咁可以借水聲避怪既，又唔係果頭生活起屋？ 去瀑布度生仔應該要

之後個老母會生多件
個老豆會死埋

套戲啲bug都幾多，不過佢話上海死咗10幾萬人

佢哋喺地下室裝哂隔音板係可以講嘢嘅
至於瀑布雖然冇怪，但係住得耐會有風濕， 亦容易凍親

頭先果幕個呀伯做咩？攬炒？ 大叫，仲有本來條屍係比怪殺定人殺人

套戲我戲院睇 睇左一半走人

個聾女噠手指果下都應該要死啦

鬼佬都會風濕？

套戲題材唔錯既
只可以講可以拍得更緊湊

淨係睇tvb已經知你係弱智啦

女主角拍 edge of tomorrow 時最靚

有冇人同我一樣幾鍾意隻怪物既造型？